(歷史紀錄) 道指高過恒指

林鄭你係勁既

唔係第一次
完

啦唔好咁講
可能今晚道指追返低過港女
但聽日港女又再鬥低

sor以為第一次之前未聽人提過呢樣野

睇夜期都似架啦

［求文宣］全民沽股

近呢幾年係第一次

恆期會跟道期跌而且跌幅一般更大喎

今晚 道指低過恒指

睇期指把拉，恒指無參考價值